apm封鎖???

有無人係apm?係咪封左?

真定假

條仆街講"真"話

唔知，所以睇下有無人係附近可以證實下

即時

屌又掉轉

人呢

lihkh個app crop咗
upload咗啦

有人入左隔離營？

感謝

有冇人起果頭，影到個大環境出黎

睇圖啦

樓主係上面, 巴打張圖係下面個層, 會唔會上面有幾層封
再等大家fc一下

上去Uniqlo 個位會封 因為上面好似冇閘

見另有post講緊

呢張網上瘋傳緊
想知有冇其他實況

各位同事注意：

我們剛獲悉，有兩名同於東亞銀行中心36樓工作的同事，於剛過去的周日曾與一名新型冠狀病毒的確診者有接觸。本行在接報後已即時安排該等同事的工作樓層（包括洗手間和茶水間）丶職員餐廳及電梯進行徹底清潔和消毒。有關同事目前未有感染徴狀，惟為安全起見，本行已安排他們及與其有緊密接觸的同事自我隔離。

本行一向重視員工的健康和安全，亦鼓勵所有員工如感到不適，應該留家休息。

我個朋友既朋友在apm東亞做 公司啱通知佢地

剛剛路過，暫時一切正常

大家小心 盡量唔好去

官塘人留意！鄰近中國華營建築凱匯地盤已出現感染個案，感染人士為三兄弟過年期間曾到過湖北省橫崗及湖南省邵陽年初六開工至今其中一個出現咳嗽高燒嘔吐而且工作時亦無帶過任何口罩，該地盤已封口唔俾呢個消息流傳出去，叫感染工人自行停工到就近醫院確診求醫，請傳出去驚附近地方有距地掂過既野病毒已經滋生以免鄰近街坊及該地盤其他工人有人中左招唔知道！！！！！

有冇人fact check下

假，平時12點apm閂門之後影㗎

Apm bea building, 兩個36樓入隔離營，apm即封

我啲親戚傳緊呢個

朝朝開門前做清潔都係咁

Fake news apm 大把人